辭職出糧問題

啊媽翻咗五日工 係連所店全職嚟 之後話一星期後辭職 個主管話聽日唔洗翻都得 之後就還翻啲工司制服 依家岩岩好過咗七日 都未收到人工 係咪有問題？

有冇巴打解答到我

公司好似七號出糧 佢六號冇做 都係下個月？

公司有權當下期糧出，不過最好問下公司啦
咁都要上連登問

唔該 肥仔小美麗 記唔記得我？

唔撚識你，係到認親認戚

...

辭職7 日內

大公司唔洗跟勞工例？

係咪告得？